Mr. Cijferpuzzelfenomeen vechtersbazen zijn voorhoofd, zoals Sydney Carton en de spion terug uit de donkere kamer.
"Adieu, Mr. Barsad," zei de voormalige; "onze afspraak dus, heb je niets te vrezen hebben van mij."
Hij ging in een stoel op de kachel, dan tegen Mr. vrachtwagen.
Wanneer zij de enigen waren, Mr. vrachtwagen hem vroeg wat hij had gedaan?
"Niet veel.
